[得罪講句]抵你地班連登仔買唔起樓

你地班撚樣 成撚日係度呻買唔起樓

買得起樓就父幹 做雞

係香港儲錢買樓就一定冇可能既

人地依家就做埋出黎比你睇

又話呢d生活唔係人過 死毒撚 人生為棟樓

咁你呻乜鳩姐 係你自己選擇唔做姐

我唔係話佢呢種方法好好 但都算達到左佢既目標

起碼我會睇得起佢先

所以我上個post都話 思維有幾咁重要

繼續停留係冇可能既層面上面就真係冇可能啦

召喚連登樓市淡淡軍團出動反擊

啱呀，人地非洲兒童黃泥水都照飲啦，班連登仔飲下鉛水都嘈嘈閉屌政府。所以話思維真係好重要，成日屌政府廢有咩意思